hi 淡友 （357）

布巴又訓左？

calling G

好難玩 無哂信念 收下皮先

牛過夜 星期四劍指26000

豬左幾多呀

賣左CALL喇?

虎頭仔，你唔好再玩啦!
宜家個市係地獄級難度嚟

走左一半

邊個係虎頭仔?

乜水黎

渣打
15又有
25都有
總之每次都唔洗30蚊

點解唔係布神開POST架

利好消息

老婆巴？

如果睇淡
又唔想 mark 實個市可以點部署
今日開個會就升左百幾點

金融巴用咩分析美股

結局係點大家都知

agger

睇淡唔睇市咪7300
熊市抽上去輸極有限

牛軍星期四返黎數錢
熊軍應當悔改

趁我仲有利潤 我都係停下唔撚玩住
真係好撚難玩

7300

2次都上唔到應該就係上唔到太高
只係會繼續行千點range定係炸落去尋底既分別

淡友走曬未

白虎？

我係Persian

ok

我係Pikeman 吉爆你

唔好呀 一齊執錢

買遠熊

牛軍既亡魂
同我殺阿

永遠懷念牛軍壯烈犧牲
無佢地熊軍會無力落2幻4

[quite]返去睇吓書，點會亂咁追貨為果幾格?
你買十萬銀一格牙?[/quote]
白帝有無邊幾本書介紹 小弟真心想學野

30

睇到d gif就想返去再睇返，佢地先係男人浪漫

介唔介意加少少文字描述下

K?

傻散 你想很久了吧

牛過左，後日係咪真係升

$30.00 only ... don't give up

W

1M

大戶係冇k呢個量詞

只有KG

你汁埋我個份，我無本事了

黑椒漢堡正呀

咁撚摶

NO SUSHI

5.8T係一個咩概念來

肥仔恩

佢多手姐，坐定點會輸吖

陷家產嘅數字

罰自己停賽幾日 重新上路

No money

今日咩都冇郁過 等2幻4

又要畫圖了

我都坐定左
暫時打個和

姐係沒事巴之前講城投債個樣野

坐定定等係最好

都是通宵印出來的

唔笑我啦咩

屌無頭你話你老母都得啦

一早講左好狗

你想要我老母個頭呀

溫書咪鬼上來啦
等陣炒左要retake

玩下啫 有睹未為輸

笑9你玩下姐

邊個

閃

奈奈仲唔出來安慰下正恩

重陽開ot印錢托市

我都想求安慰

你啲蟹唔係鬆晒嘅咩

白帝有無邊幾本書介紹 小弟真心想學野
編輯引用

大家討論下點樣脱離香港好過la

抱一抱

找緊錢啦

統計下，今日
羊既
豬既

叔叔擁抱

尾市夾返上去又坐過了

正恩啦， 快d 發放軍糧

媾條仔咪得

要有心理準備夾多幾下

贏1000 倒輸1100

照計你豬

升爆
應該係

讀PHD

奈奈BB

30個

怪叔叔

搵人打暈我OK?

到時食大餐 依家....
大戶恩 黎個擁抱

大佬恩豬30個?!

我連自己個倉有咩都唔知呀

大芋恩輸極都多錢過我哋

吉阿麻唔係咩?

夠啦

做乜唔走鬼

大家都好關心你

唔知呀
星期1先開黎睇

人地番去攬老婆咪得囉

Binc

睇黎今日大家都有豬有羊
既然係咁 就打和啦

去左開會
唔用得電話

洗唔洗比牛籤仔個PATPAT你屌屌佢出下火?

你有本好快可以羸返！

叫佢強姦人奶

唔好SAD

曾經穿過253
會唔會34

你不嬲都唔買野架喎
個倉點會有野

武士斬撚死你阿

重陽呀爺會唔會出手

咁有人會買呀嘛

布布

出手做低個市

宣布抛售美國國債

呢句真

一個戶口兩份玩

唔好唔開心喇

上證會暴跌，一齊死

Coco bb

送港女一程

10月全勝失敗

希望師公講兩句話會檢討香港關係法咁星期四就fat fat

熊豬錢

佢輸的錢多過我成副身家

拿
不如大家理性分析下
星期四會唔會升到爆廠?

一開多咗幾球

Cfu出聲就升600

咪就係，咁樣都豬得
入個位入得好樣衰 又唔想坐

牛籤仔你今日點

買熊都可以輸，好野。。。
今日一抽高就沽得
落去253食半，彈上黎回補一半

都係咁 無哂信心 收下皮先

你個理性分析都幾好
I LIKE IT

撒落大海啦

夾返手1448

我囉 歡迎bin c

沖落廁所得啦

即管笑啦，笑下我等下次唔洗再犯

我有呀，比你丫

市場巴牛過?

一千點先得一萬咋喔

佢自己過落去

佢準備又貼我張圖出黎

放完假返嚟裂口高開了

牛

貼你戶口

又咁多人睇升

侵侵打幾個電話找人接哂
轉頭同支那宣戰

我冇架

不了不了

跟你嘅人咪重多

過錢比你

唔會喇 你走低位走哂

呢隻閪嘢之前豬我好多

今日有冇牛死左

我都無

即係點
邊個係人邊個係鬼

你唔係一格一格咁執咩？

無

聽你咁講我好開心，但你留返去買野食好啦

沒有 將軍

我一開始玩 試過一豬就走
話就話止蝕好事

但我發現坐下好有機會返返去
所以學識左定D黎
我上星期五山底開熊 收市豬8K
坐到星期一下半場就返左家鄉
平手

下次要學識埋加沽
咁就可以賺到錢!

最好就緊係等高位先入手啦..成日忍唔住高J

Cfu carry me

牛就係，熊想坐耐少少收錢變豬錢都有，可笑可笑

我得一手

Coco姐邊止咁少錢

今晚買返2,3百張大期當交學費先

發覺布神份人都幾幽默

唔好咁喇
坐定定最安全

咁好啦，我都有啲肚餓
見到請你食新地啦

點解我唔明

前面明，後邊唔明

唉 俾老細趕我走
叫我早啲收工
明明我咁愛公司

帽事既

我以為得我一個唔明，原來你都係

佢想同女秘書瘋狂做工作
你咪阻住人喇

點解唔信我

港女星期4 返嚟補跌

咁早叫

我明
但點解條女唔係去男朋友HOME訓
而係去男同學度訓???
當個男朋友廢架?

我朋友就係我系列

正恩咩倉阿?
好倉定淡倉阿而家?

好衰 但我都係咁諗

公司冇秘書

今晚要唔要跪玻璃

咁想同男同事了

淡
唔撚牛了cls

佢想係公司打j 唔好阻住哂

你朋友唔係你ar ma，咁都忍得，點解唔去自己到訓

我預見到

個個輸profit嘅係到喊
難為我從來唔知profit為何物嘅

又點

輸到麻木了

冇事

我仲有排j
唔知幾時先見到profit

輸幾多？

背叛牛巾

我條回本路又長左

接力失敗

同我一樣 無哂信心 郁下就驚

有冇人仲係諗住回本,報下數
我輸21K,回緊1K本

牛巾而家真係一條友都沒

牛籤，攬下先一齊

我無profit輸

清追左幾多

高手們都叫唔好牛
我自己又損手爛腳

條回本之路交咗俾我bb同我行啦

同我一齊收下皮先喇 咁既狀態落場 死多

半個月追左60k
仲有100k

呢排爺閪真係玩死人

30k 左右，要用7 k 炒番上去

咁男朋友家庭問題都明既
但有冇一早通知男朋友去fd度訓先?
定事後先知

是 😩

你有BB幫你手
可唔可以叫佢俾少少TIPS來

叫佢早抖或者儲下錢先出黎玩

祝你贏大錢
你隻牛咩位

正股豬緊40k(本身30k左右 又增長左)
回緊25k

是 人類是貪心的

聽日大家又會流晒鼻水咁

你都喺度搵個bb咪得

252

院長您好

黑期已經隊左50點

..................

正股已經write off 晒

明了

天氣又涼左，增加左個人挫敗感。

我唔理㗎啦
交俾佢算啦

唔好玩我啦JELLY BB

jellyBb

你肯自貼實識到嘅

引牛成功

你有咩正股

今日加左啲淡 又減左啲淡 計埋手續費冇輸贏

大絕：一次性減值收益
將佢撥落上個財政年度
咁就唔洗輸啦

仆街黎
無糧派

一棍

但我贏唔到

天都傷感

Cfu仲唔托期

升跌無感
仆街大戶撚狗

溫馨提示

雖然此區好多巴打睇市好準
但切記勿盡信而ALL IN

贏請俾like.
輸唔好屌鬼

我派果啲屎黎

自殺係呢種天氣

港女自HI, 唔知做咩尻

半張都買唔到
希望有心人幫手托一托

耳環都殺

又涼又陰天 未落場輸一半先

講一半唔講一半 有古怪

咩呀 傷風流鼻水咋

耳屎得唔得

我要長糧

Got

不了不了
陣間全部人block哂我

識野

你屙既都係香

我唔會

仲記得我開頭買牛熊，第一注係個天落雨我先買熊，一停雨就買牛
個日汁左2K

明明日日都大賺

算啦唔同你玩了

有夾夾睇?

你香嘅spec好闊下

希望市場巴隻牛升20倍

內房

大賺100蚊

咁大棍

同我玩啦

內房勇士

咁like內房?

下次再試下先

次次都出呢招 邊個會俾你撚入去睇啊

棍棍落
牛軍點睇

真係好大棍

你入左熊定花生?

我CALL軍

無眼睇

始終都係俾你撚到

下面成日都流鼻水

鬼掩眼

星期4 有平牛

夜晚先睇

大軍

大拿拿成100蚊呀

而家已經好很平

你bb比你打機啲散紙都唔止

等你呀

重注騰訊牛 尾段發力好波

引牛成功 星期四開殺戒

癲撚左

大芋次次收市前都耍熊軍
收市後就正常

夜期咩事超大棍
熊軍末日了

乜撚野呀

打左個突

唔係夠鐘9叫？

意粉都高開成幾百點跟住又好快見紅 睇唔明...

我平時都係贏得3，40蚊架咋

嘩屌molamola 星期四開市不問價走牛

低水96, 熊仔星期四數錢

睇黎真打仗

無話醜樣
冇你所講嘅咁靚咋嘛

邊到打邊到

點解你尻叫冇人罵

美國同班中東佬又傾唔掂咩
定中國

香港打上海

我之前豬左80k 用番27k 炒番去60k 依家蟹緊

牛得, 星期一直上260

佢話佢女朋友靚過我喎

牛軍🐮go

推得太快追唔切

白宮警告中南海。 已部署B2轟炸機

大棍大棍

女神級

我估呢度冇人靚過你

院友太多 請耐心等候

牛牛低過10萬仲有串流睇係咩玩法

你是被吉的一個?

而家隻熊仔未放，放左就上番11k 左右，仲有排j

轉錢

被你吉

未睇過你66同吽牛，暫時作唔到定論

B2 bomber diu LI
貴過金

一棍落100

66我都未睇，睇咗尖尖only

有得你睇仲想點

我都唔知

就係想知咩原因，你知唔知

如果堅係出b2
美國佬今次講堅
核彈搭載

轉咩錢

十一月南海/台海 美台軍演

好懷念每個星期都有贏錢既日子

可能收佢三四舊水一個月

link

但你有試過呢個情況？

唔會啦

出口術者

以每月計？

我係咁

咁有得用就唔理了

唔知呢就係

俾條女食住 依家仲

轉錢入去 去番十萬

落地獄了

我冇錢都有

無錢了，得返9萬推返上10萬

牛牛既凍結資金係手續費黎？

出得b2 姐係有埋f22 直接炸平中南海

觀塘 渣打銀行外 有班大陸佬示威？

呢個好笑

通常收3～400 一個月( hsbc )

單野咁耐之前既

渣打

周二(辛巳日)：天干屬金地支屬火，火剋金之局，上落市格局。

中

HSBC我唔用了，一入一出都500蚊

上繳哂比老母

今日要爆了 係今日了

Netflix 業績唔好

好肚餓

I kill u later ?

我識戈啲唔靚仔 淨係有錢

尋日架啦wor個news

我岩岩先知

好似好勁咁

轉燈

嚇到我鳩都縮

有錢搭夠哂

仆街無晒袋底熊

PROFIT牛，驚什麼

可能高追左2888

人地有錢關我咩事
又唔會分啲俾我

你啲熊清晒啦咩？

沒事分比你咪得

沒事巴會分比你咪得

夜期一開機個棍咁搞笑

有無咁撚岩啊

如果外圍同美股可以平安過渡今晚同聽日
星期四就睇爺閪表演了

做咩要分俾我

中國轟20 J圖
都唔知係咪假野

11號食晒了 😭 未買番

高盛與 Raymond James 擔心升息影響 Netflix 獲利估值，因此下修其目標價格，受此消息拖累，週一 (15 日) Netflix 早盤股價應聲重挫 4%；Netflix 將於週二 (16 日) 盤後將發布最新財報，市場多指望該公司第三季訂閱戶數量能有所提高，一掃先前陰霾。
受高盛等投行下修目標價影響，週一 Netflix (NFLX-US) 早盤重挫 4%，盤中震盪走高，尾盤下滑至 1.89%，來到每股 333.13 美元。

你老味呢部b2 來

同舟共濟麻

你貼倉都仲有一隻架
又走埋呀

靠佢就死喇 DKLm

你都要去遊行

好樣衰 似會自爆嗰 d

今日爆有聽日消化, 對港女無咁大作用

爺西邊整到
B2 都已經用左30年仲係領先全世界

是了 全食 而家得牛仔

No la 我要靠佢免佣

今晚盤後先報，即係聽晚美女爆

今晚都知la

而家只可以靠佢

大大棍

爺西連j20都一舊屎咁啦
點出大機呀

老散聽晚先走鬼，free fall

mola mola..

可能美軍去飛機墳場找番d f14 出來都夠做

大陸有咩軍備J得

話撚左牛得

數錢

屌你明知假都比你撚到我開app

#metoo

same

咪玩 買埋人地d舊野翻新當自主研發 一打仗實輸

騰訊$280 vibranium 底

借香港買隻爛航空母艦

老美d戰機唔駛跑道起飛 好撚型棍

買下六合彩先。有無號碼

夜期爆升了

放工一睇 港女綠燈

彈射技術

ICBM 都唔知射唔射得出 一射美國佬就知

一講完就freefall

點解你地要呃人

又再升番

好唔對路

應該講緊係馬路都飛得

F35b
原地起機

垂直起降

屌我都係

ig 夜期 好似好吸引

爺西連美國佬套蒸汽彈射都未做到

射唔出咪癈撚過北韓

唔撚好比爺西知個技術呀

我覺人得同晚清差唔多
軍費比人Lam 哂根本無錢

得美英日有技術好似係

套彈射系統要核動力推動
爺西呢世都唔會有

夜期
洗唔洗升咁多

升暴期夜

夜期

準備加沽

屌 成日鳩叫 俾你撚左去睇

炸到67咁

爆上

大大棍啦你老尾

師傅有冇買嘢過夜呀？

成日俾你地呃左去睇

幾時有新熊出

連登有愛
好在巴打提醒 加左沽 賺緊5格了

美國佬已經玩緊電磁炮，爺西點跟

我隻call過左好多日夜
-1000果陣買

咁咪賺緊囉

好似俄佬最勁呢味?

試過贏廿格，又試過-1格

你就用高射炮

時間值蝕左幾多

係阿，得果幾格

廿格都唔走，坐到幾時？

爺爺唔拉埋港女落水已經要放煙花慶祝

應該好多

270

雖然俄佬都好堅， 但我諗唔會夠美國打

陸制疑似電磁炮

好食電架
聽講美國用核電都唔夠做

堅條毛咩 窮到仆街 淨係識賣石油
人口又不斷減少

會唔會一禁就自爆..

真係好睇今晚美股開陽燭定點
陽燭第二日會再上 然後星期四高開都仲有機會
唔係星期四番到黎 呵呵

晴巴

美國佬好似已經解決左呢個問題
比你見過都咁大差距收埋個d 都唔知點算
Sr71 都係過左好多年先知

晴巴好奸

大陸好似咩都構想圖....
想搵副相你地J下都難

不可以笑黨！黨已記了你名，你死定了

根本就無點比你睇
唯有偷圖呃9 人

希望呢兩日生生性性

日本一早解決左

日本有高達唔怕啦屌

希望你星期四大賺

呢架算係有d design

算啦正恩
北泡堆古董可能仲好睇

大家咁話

嘩呢棍勁

有料到

真係打都唔知點好
大陸咁癈咁

好綠

美軍來了我帶路

夜期一棍（5點）

同你頂帽一樣

醒醒啦你我無女朋友

邊有得打
美國集所有科技於一身
加上長年都有周圍打人練兵
點跟

一片綠油油

屌大棍

熊軍 知錯未

爺西只有自己一個打飛機

周圍都做好反而好怪
搞乜

歌舞昇平

坦克屌HI圖

gay

岩聽 今日兇手係爺西 3㸃後 香港獨立

明明上面果個都係j黎，有袋嘅

叫你牛過la

點解港女唔跟埋去死

做咩一張j圖都無架
淨係得啲飛機大炮

正恩咪貼左j Lo

邊到呀

阿姆斯特朗回旋加速噴氣式阿姆斯特朗炮！

咁你自貼一張等正恩開心下啦

星期四咩軍贏？？

我等你地派j圖囉

你是但貼d 手手腳腳上來先啦
咁佢會跟架啦

大芋

香港靠自己

大棍升 熊軍玩完

投降豬一半ok?

道期昇百幾

Gg 大大棍

自燈好黑仔架，黑有黑輸

轉貼中國網民自J

中國有自己的國防特色與風格, 不須隨美起舞, 中國軍事最大特色就是獨一無二的火箭軍, 中國的各式導彈與火箭炮, 在種類數量和火力上, 都是世界第一, 中國的神鷹400制導火箭炮綜合性火力已遠超導彈, 全球第一, 為陸戰之王, 飽和攻擊加精確制導, 所到之處摧枯拉朽, 可橫掃整個中亞西亞；中國思考反制與消滅美軍航母的方法已想了十幾二十年, 我們已經找到了方法, 如今我們有各型反艦導彈, 岸射型以陸制海, 空射型, 艦射型, 潛射型, 彈道導彈型（DF21D）, 火箭炮型, 種類數量之多, 全球第一, 目前仍在不斷發展中, 不要說十艘航母, 美國就算有100艘, 我們也不帕, 你敢來進犯中國, 我們會讓你遭到萬箭穿心而死

偶像

Agger

美國佬真係打到來佢呢d 第一個做漢奸

而家牛軍要過幾關
1,意粉預算案(好似ok左)
2,美股呢兩日表現
3,英國脫歐情況
4,星期四爺閪表現

做好友真係好撚慘

又係夜晚牛市，日頭熊市？

道期升到hihi 熊仔rip

熊過夜
G到麻目

今日升 熊？？

係呀
信一次爺HI就豬30多謝

為何不一起過夜?

正恩巴熊過？

俄仔D坦都幾靚

我個架鐵達尼號黎架

今日冇阿爺既話我地牛軍贏左啦

數漏左
5,沙特單野
6,匯率操縱國

吹大D

6串1

正恩今日下晝回唔回到呀

有危必有機

升wor

DKGH
真係好唔公平

希望過晒6關

我自己手頭上無熊係手 都想升高啲先加沽 希望有機會

是但斷一條都meet 飛

我成倉熊仔

最撚慘係過晒6關都可能升得少少果下閪

晴巴
點解你可以DT入位入得咁令

中國

印度

點解好似印度型d

慘過買六環彩

所以我唔明點解要牛過

牛軍真係好撚難玩

大戶揀緊坦克

中國都唔係用黎打仗所以唔洗咁型

正恩巴變咗軍事狂迷

好倉坐定定！如高開收升即持有到29000！
From 香討

成班當牛市咁玩

炸佢老母含家產

賺到錢 揀緊玩具咋

有料

隻牛60%
食完飯 諗住食緊
倒跌
過夜

😂

今日無人派糧

買部b2 番來

會唔會印度都唔夠打

重難過賭馬賭波6串1
派彩可能上半場升少少下半場又回返哂
何必同錢鬥氣呢

咁肯定唔會
咖喱佬仲垃圾

買顆彈放係你屋企門口

今晚冇哂 J 圖既?

大佬，你唔係sqqq左咩

你都冇派啦

你咩都無派過囉

大家都好明白講甜野有咩後果

咖喱架坦幾靚

幾百m美金

印度成班雜耍夠哂做啦

我做你同船做乜咁對我

好似2億美金一部
用重要計好似貴過金

跌到仆街

F4 呢？

入面有雪糕蛋糕

我又冇嘢睇派黎做乜

this ?

屌

悶呀嘛

上次派過啲鵝肝出黎

Dudududud dada da

仲有印度my

Mj

牛軍都唔知乜。
道期升緊
trump trump又唔屌鳩中國
人仔ok

本人領軍絕未豬過

我仲記得有人send 左d 勁黑鵝肝相

兩次257~258止步其實新區間可能會係呢個位做頂

奈奈來好似
人地滿心歡喜開心share 你班仆街笑9人

J圖

同尋晚一樣都係冇走到恆call同2318call
豬緊成皮但好彩profit仲頂得住

我冇笑架，不過我唔食呢啲

Drop to zero

港女牆頭草

大6人真心慘, 打個機都要管住哂

(其實我認為係醉翁之意 )

2個鐘俾狗玩咩

上連登都唔止啦

升左點算
啲熊熊會好慘架

有乜高見

其實沉迷遊戲仲好 唔會理政治

J咗先，橫掂阿公都話星期四要挾架啦

因為要搞qq ma
國家要難要錢唔比咪搞9你
同黑社會無分別

打走馬雲要打埋馬化騰？

正

你自貼一張振奮軍心先啦

我覺得係言論控制囉, 有冇咁多人 mon 住隻 game 入面 chat room 你講過 d 乜 ar? 如果唔係點解要實名登記

咪沽空

有冇人+1

我跟左你㗎，唔好掉低我

後日先開市 點捱

老美 唔通要大爆升

收完市 又要擔心美女 到美女收市 又要擔心呀爺 港女苦命 攰嗎？

你入左 唔係沽空？

今晚美女升硬 唔洗驚

晚晚都升大半晚

過夜熊點算

然後

見到有個肥妹食朱古力新地

2382跌多半都得，又抽高比人沽

仲要問？信念呢 逢高加沽呀

布神 熊過既巴打係咪可以申請破產啦

勿相認

牙簽巴買左熊

牛籤十點前爆升你走左蟹call未？？

我冇買

你搞到呢度咁淡
邊個仲敢+1

高j左熊 信念

夜期好似好難玩

兩隻扮科技股既零件老千股真係大雞棚

明明就係
咸咸濕濕咁

美期發發聲 又呃人開市高j半夜free fall

邊到有即時道期睇其實

屌鳩你，我而家就買

大棍上

＋1左

你地係講緊同一樣嘢丫

真心如果有信心就堅持信念
贏輸都無悔嗎起碼

美期又大升，跟住大落

肥妹

所以幾日都未走

-1得唔得

通常呢D考驗自己眼光嘅moment我會細注D十手咁買
利申我都試過堅持到打把

點會係254做淡。。。向下得300點，向上260有600點

布兄 你+1都係今晚食架啦？
唔會擺到星期四掛

唔會，聽日美國跌1000，用期咪入肉
真係要賭都用牛啦，輸左輪商埋單

港女已經比爺爺玩壞左

呢棍夾撚死

你個icon想講係「安心上路」定「同路人」

我玩夜期自己買都未輸過

講完冇撚左既

都唔高你加咩沽

睇位？買蓆la！

exact7ly

指數冇258都唔沽，一係用期轉身

今日都係推個股

夜期爆上
正正子
又有平熊買

布神，美股幾時加沽好？

大戶真係on9囝嚟
熊市仲托高畀人沽

大戶良心到咁
點圍皮

我冇暫時搞美股指數

收手啦大戶
我驚你破產

平保熊左安唔安全

大戶硬托上去畀大家沽
放咗佢啦

vixy 都平哂喇？

Btw 有無人有炒大麻股 又黎了

來了來了
接火棒遊戲

跳得好快 頂唔緊

又知會上返260？

條正恩jm9

佢豬左錢
等緊你安慰

Same with me

劇本:星期4 上午牛軍數錢 下午熊軍數錢

大戶輸錢

Hi me is same
Today no triangle lose explode jo

唔撚怕啦 一日唔打靶 一日都有錢玩

【強國疫苗造假】長春長生被罰款$103億 製藥證遭吊銷

爺爺又多103億使

+1囉，頭先同大家講先25398

爆升緊

係幾張大期

知錯了
我無加貨㗎大佬，放過我

美國佬升得好勁

撞到fd

熊軍嚇到瀨尿未？

30個姐，又唔是贏唔返嘅

唔好呀

周圍cap水救市

點先可以贏得返

我都係去練波先，個個挾果少少亂鳩咁叫

但藥股會唔會死多次

白帝

9叫下都唔俾

會 佢地啲藥廢嘅

收到，多謝cfu教誨

阿公去練咩波

穿到450就開車

白帝好悪

無話唔俾，繼續啦

今晚美股千跌

我花生

我唔應該隱瞞對面果個就係你嘅，我唔啱

諗吓今日做錯乜啦

揸波

揸幾十對波

我知 佢今日話佢以為自己好撚勁

我都估到架喇

千手觀音🐉沈慎

DXY跌返穿95

利好股市, 升得

仆街

開車25458

呢個唔係淡友post 黎咩？做乜咁多人睇升
今次夾hihi 了，熊過夜

夜期我轉左身啦

261熊+平保超近熊 g9g

沖上雲霄 死得

穿左

之後試490-500

今晚升跌我理撚得你 星期四跌到仆街就得啦

+1

盤前走左vixy 換tqqq
Vixy 22揸到 28

升極有限啦，唔通258咩

又上

有信念 打靶都唔怕

一陣開個258

夜期升到牛牛聲

人仔6.906

唉

美國應該留情面比習大大

正恩 開大期夜晚追數

係就好 反手沽

無戶口
皮已收

25460高j開＋1 會唔會出事

25470啦 又派銀紙